有無人隻狗試過有腸病毒

知唔知點樣增加生存機會？同好返後會唔會有抗體？

冇試過，但正常就住院吊鹽水加食藥觀察有冇柯血屎同嘔，其實要靠狗本身自己抵抗力夠唔夠。但呢個病死亡率都幾高 好返之後會唔會有抗體就唔知但要keep住每年打vac

咁知唔知仲有咩方法幫到佢呀師兄 我上網睇左好多資料都話最多只可以打血清幫佢，幫唔到佢個感覺好無助

推

加油巴打同狗仔
呢隻病難搞

除左血清，吊鹽水，止痾止嘔補血糖仲有咩方法

我都唔知，純粹以前做過姑娘聽過下

絲打以前做姑娘見狗bb通常點解會死

我個期冇乜狗仔，但有兩隻就係狗瘟定唔知腸病毒死
不過你唔好太擔心啦
狗仔會feel到你情緒
你唔開心佢都會唔開心
積極d鼓勵下佢
btw佢依家情況點？

佢走左了，我每日都探佢，鼓勵佢，姑娘話佢係見過最有求生意志既小狗，但奈何太細個同虛弱，懷疑敗血病走左。。。走之前趴係到連個咀都合唔埋。。。

做姑娘 之前有隻狗 狗瘟入左黎，住左幾日開始有少少好轉，第二日我番黎開鋪見到佢走左

我隻狗bb都係咁，有少少好轉第二日突然急轉直下

rip狗仔
巴打唔好傷心咁耐

多謝你地呀